\documentclass{article}

%%%%
% PLOTS mapas y conglomerados
%%%%


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{authblk}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{natbib}


\title{LOS INDICES DEL MUNDO}
% autores
\renewcommand\Authand{, y }
\author[1]{\normalsize Estrella DelCurso}
\author[2]{\normalsize Prossimo Deal Lado}

\affil[1,2]{\small  Escuela de Ingenieri<U+0301>a,Universidad de los Andes\\
\texttt{{delcurso,deallado}@uniandes.edu.col}}
\affil[1]{\small Instituto de altas investigaciones financieras\\
Banco del Parque\\
\texttt{delcurso@bp.com.col}}

\date{30 de Junio de 2018}

%%%%
\usepackage{Sweave}
\begin{document}
\input{paperVersion_7_matriz-concordance}

\maketitle


\begin{abstract}
Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofi<U+0301>a de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofi<U+0301>a de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofi<U+0301>a de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofi<U+0301>a de trabajo replicable.
\end{abstract}

\section*{Introduccio<U+0301>n}

Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho. Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.
Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los consegui<U+0301> de wikipedia, espero que les gusten mucho.

Comencemos viendo que hay en la seccio<U+0301>n \ref{univariada} en la pa<U+0301>gina \pageref{univariada}.

\clearpage


\input{paperVersion_7_univariada.tex}
\input{paperVersion_7_bivariada.tex}
\input{paperVersion_7_regresion.tex}


\bibliographystyle{apalike}
\renewcommand{\refname}{Bibliography}
\bibliography{Colombia}

\end{document}
